notebook換散熱膏

我用緊asus a450j,有冇巴打知邊度可以換散熱膏 唔敢自己拆個notebook去換,怕裝唔返

google, 大把教學，正常扭螺絲

佢問邊度換，唔係點樣換喎

我試過睇youtube,但型號唔同(x450jn),要拆電池拆一塊版再拆風扇,但係我個電池唔知點解拆唔到,條片好易就拆到,所以都係唔好搞

notebook嘅話 螺絲批要M2.5(PH0)同M2.0(PH00)嘅size 嘅十字批
同埋千祈唔好用一字批扭 會好容易滑牙(返唔到轉頭)
你扭好外殼之後 慢慢打開 可能會有hdd頂住咗 hdd位要另外扭開螺絲
打開之後 你會見到有散熱器(金屬嘅)同埋風扇 扭開嗰part就可以成個散熱器拎走(順便清下塵)
跟住用紙巾抺走大部分舊嘅散熱膏 有少少殘留就用有酒精嘅紙巾抺 再擠返新嘅散熱膏

冇人答佢去邊搞

10字批我有呀,佢要拎走電池同一塊版先拎得走風扇,我就拎唔走個電池

電池有個類似扣嘅野 係側邊 唔記得向下壓定向上 先拎到上嚟

依部機其實算易定難整

磨你三個鐘左右啦

岩岩都自己換左散熱膏同風扇，睇住粒cpu變返50度好爽

最怕自己整完裝唔返開唔返機

新高登有

有冇邊間介紹

無
諗諗下買過部算

睇落唔難

你預幾錢先？

通常幾錢有得整?

用相機拍住